朋友黎講單對單定一堆好？

我覺得兩個人既感覺實在啲，好似會多啲深層既交流，不過一堆人（多過5個）又好玩熱鬧啲

三五成群 唔多唔少

女朋友一堆最好

4個最好 有得2pair人玩又唔怕單丁

女仔兩個 男仔一堆

3個，唔驚冇嘢講，又冇得小圈子